接唔接受到男朋友中出過前度

唔用套已經接受唔到

因為你未試過比人中出?

叫佢中出返你囉

我覺得佢前度好污糟

咁你咪要同處男一齊

連登大把

咁接唔接受到男朋友同前度有閃片

Hi

接唔接受到男朋友被前度中出過

個名好熟 幾多年前見過

接唔接受到男朋友前度係雞係公廁

賤貨

有咩用
我係接受唔到佢同人唔戴套

呢個名要叫幾多年

全連登都知道你係賤貨

聊天室個post個陣

唔記得咗啦 不過認得個名
最近好嗎

假膠post都俾人串

成熟少少啦
佢又唔係濫到出塊周圍蒲 亂中出人
中出自己條女都唔得

比我中出番一次當打和

生活逼人

點解妳唔問下
接唔接受到用口